\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{\textbf{ITI0210 - Tehisintellekti ja masinõppe alused}}
\subtitle{1 kodutöö}
\author{Ilja Samoilov 155407IAPB}

\date{}
\begin{document}

\maketitle

Tee otsimiseks kasutan laiutiotsingut (BFS). Alguses leian starti nested for loopiga. 
Põhiandme struktuuriks on queue, kuhu salvestakse punkte. Iga iteratsiooniga salvestakse hetkel töötleva punktid vabad ümber punktid ning kust selle punkti juurde tuldi. Loopist väljukakse, kui leitakse deemandi. Peale seda ehitakse teed vaadates, kust tuldi punkti alatest deemandist ning peale seda teed keeratakse ümber.\\


Rasket ei olnud midagi, kuna oleme sarnaseid asju teinud ja õpinud algoritmide aines.


\end{document}
